{
  "@dungeon": "分裂的核心融合所",
  "Lasers on you": "激光点名",
  "80%": "百分之八十",
  "45%": "百分之四十五",
  "40%": "百分之四十",
  "Front Swing": "前方挥击",
  "Disc Throw": "投掷圆盘",
  "Stun (AOE)": "眩晕 (AOE)",
  "Push (Tank)": "击退 (坦克)",
  "Front Laser": "前方激光",
  "Blades Front": "前方刀片",
  "Blades Back": "后方刀片",
  "Shot": "射击",
  "Back Laser": "后方激光",
  "Cut": "切割",
  "Storm": "风暴",
  "Spin | Back Laser": "旋转 | 后方激光",
  "Kick": "踢击",
  "Kick (Dodge)": "踢击 (闪避)",
  "Outward Donuts (Out > In)": "外圈甜甜圈 (外 > 内)",
  "Kaia": "套盾",
  "Inward Donuts (In > Out)": "内圈甜甜圈 (内 > 外)",
  "Shield!": "护盾！",
  "Break Failure": "破盾失败",
  "Bait (Lasers)": "点名 (激光)",
  "Bait": "点名",
  "Puddles": "毒圈",
  "LASERS + WAVE": "激光 + 波浪",
  "Wave (Dodge)": "扩散圈 (闪避)",
  "Give Stun!": "给眩晕！",
  "Plague of Exhaustion": "解buff",
  "Regression": "解buff",
  "AoE": "AOE",
  "Lasers!": "激光！",
  "Lasers on {name}": "激光点名 {name}"
}